日本嘅武漢歸國者收容中心，有內閣官房男職員自殺

位於埼玉嘅武漢歸國者收容中心，有內閣官房男職員死左，懷疑自殺。推斷跳樓，但冇遺書。

佢係咪知道左啲唔應該知道嘅野

武漢帰国者受け入れ施設で自殺か 内閣官房男性職員―埼玉
2020年02月01日20時25分

埼玉県警は１日、中国・武漢市からの帰国者を受け入れた国立保健医療科学院（埼玉県和光市）で同日午前、内閣官房の男性職員（３７）が死亡したことを明らかにした。自殺とみて捜査を進めている。

支那人造病毒 : fced

好快就有人會話日本工作壓力大 自殺數高

星塵回憶錄 - 香港(一)

He let the virus into Japan, so must die for his mistake?

呢只病毒好古惑

有生之年仲可以見到 武士道未沒落

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共